[sales撚咪入］其實支那動同smartone 既1000mb光纖上網用落有冇分別

聽講都係用hkbn既線，支那動108$ 1000mb好吸引

Sales 撚咪洗版，我見一個report 一個

驚用落，會唔同。本身用緊hkbn 1000 mb,就完約

想聽下d手足有冇用後感

Push

已經安裝咗，等4月尾生效，裝完之後試過係出hkbn ip

邊間？，速度都快，唔會斷線？

依家用緊smartone，之前用hkbn，smartone裝嗰陣連線都唔洗鋪過，直接用hkbn條線，完全同用hkbn冇分別，係最近見cmhk 1000m咁平又差唔多到期先轉過去

108$ 超吸引

108如果係HKBN我都想裝
巴打你裝的話會去門市/上網定係搵街邊sales

緊係去門市，廢事俾sales 撚狗

仲有冇手足有用過，有用後感 ？

如果用上去冇分別，姐係hkbn 1000mb 228$ 係用來呃水魚

？

.

好